Суть этого задания была в том, чтобы научиться работать с websocket в асинхронном режиме и канвой.
В результате работы программы выводятся целые числа на канву размером 500 x 500 пикселей.
** файл spiral_ulama.py выводит в терминал целые числа спиралью от центра (запуск - python3 spiral_ulama.py)

Для развертки примера необходимо:
1. запустить терминал (ctrl alt T)
2. в терминале создать какую-нибудь папку, например check_examples
3. перейти в эту папку cd check_examples
4. выполнить команду git clone git@gitlab.com:Solo_Gitlab_Test/instances_start_websocket.git
5. зайти в каталог проекта cd instances_start_websocket/
6. создать в нем виртуальный каталог python3 -m venv env
7. активировать виртуальный каталог: . ./env/bin/activate
8. установить необходимые библиотеки командой: pip3 install -r requirements.txt
9. запустить сервер командой: python3 main.py
10. отрыть в броузере адрес: http://127.0.0.1:8080/
11. нажать кнопку "connect"
12. нажать кнопку "draw eratosfen"

если канву представить как последовательный вывод натуральных чисел, где каждая точка канвы
(слева направа и сверху вниз) является числом, то точками при выводе показаны только те числа,
которые являются простыми.

Более красивый вывод - в виде спирали Улама, графически пока не подключен, но сделан в консоли
как пример. Файл spiral_ulama.py делает такой пример вывода в консоль. Спираль целых чисел
раскручивается из центра таблицы (единица стоит в самом центре и далее числа идут против
часовой стрелки). Синим выделены простые числа.

